MOS Burger 價錢有冇減但係又叫人哋自己放番餐盤去

你都戇鳩嘅做少左嘢 一樣價錢

我食完就拍拍囉友走

No

要平又要有人幫你清盤做咩唔食勿當奴

咁佢本身咁多錢
要人哋自己放回又係咁多錢

簡單啲講就會成本低咗但係又冇減價

幫佢擺返好嗰個先on9

原來我一直都係戇鳩

對唔住 語氣重咗

其實我都係on9一名